{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58160&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척정원가든애견동반펜션"
    },
    "text": "青い芝生と美しい庭園が広がる場所に位置するペンションは、休息とロマンを楽しむことができる空間です。 このペンションは半月型で魅惑的な海岸線が広がるヨンファ海水浴場の近くに位置しており、歩いて5分の距離にヨンファ海水浴場があるのが大きなメリットの一つです。 また、当ペンションには共用バーベキュー場があり、いつでもバーベキューを楽しめます。 周辺には龍化海水浴場、長湖港、海神堂公園など様々な観光名所があり、ペンションでゆったりとした休暇を楽しむことができます。 入室は午後5時から可能で、退室は朝11時までです。 無料で提供されるWi-Fiを便利に利用でき、すべての客室は禁煙です。 ペット同伴で泊まりたい場合は、事前に相談及び予約が必要で、ペット用品は個別に持参してください。 また、客室では肉類、天ぷら類、魚類を料理することはできません。 最大人数を超えたり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、写真や情報は変更される場合があります。 そして、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはヨンファ海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションには共用バーベキュー場があります。いつでもバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には龍化海水浴場、長湖港、海神堂公園など様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は朝11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で泊まりたい場合は、事前に相談及び予約が必要です。また、ペット用品は個別に持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室では肉類、天ぷら類、魚類を料理することはできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり、未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "写真や情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、写真や情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 369
    }
}